import { jsx as _jsx, jsxs as _jsxs } from "react/jsx-runtime";
export default function PrivacyPolicy() {
    return (_jsxs("div", { className: "prose mx-auto p-8 bg-background text-white rounded-lg max-w-3xl", children: [_jsx("h1", { children: "Politique de Confidentialit\u00E9" }), _jsxs("p", { children: [_jsx("strong", { children: "Version :" }), " Avril 2025"] }), _jsxs("p", { children: [_jsx("strong", { children: "\u00C9diteur :" }), " LMCA (micro-entreprise en constitution)"] }), _jsxs("p", { children: [_jsx("strong", { children: "Si\u00E8ge social :" }), " 13 All\u00E9e des Tulipiers, 77120 Coulommiers (France)"] }), _jsxs("p", { children: [_jsx("strong", { children: "Responsable du traitement :" }), " LMCA"] }), _jsxs("p", { children: [_jsx("strong", { children: "Contact :" }), " ", _jsx("a", { href: "mailto:contact@jobnexus.fr", className: "text-primary-400 underline", children: "contact@jobnexus.fr" }), " (ou par courrier \u00E0 l\u2019adresse du si\u00E8ge)"] }), _jsx("h2", { children: "1. Objet de la politique" }), _jsxs("p", { children: ["Cette politique de confidentialit\u00E9 a pour objectif d\u2019expliquer comment LMCA collecte, utilise, prot\u00E8ge et partage les donn\u00E9es personnelles des utilisateurs de la plateforme ", _jsx("strong", { children: "JobNexAI" }), " (", _jsx("a", { href: "https://jobnexus-saas-windsurf.netlify.app/", className: "text-primary-400 underline", target: "_blank", rel: "noopener noreferrer", children: "https://jobnexus-saas-windsurf.netlify.app/" }), "), en conformit\u00E9 avec le R\u00E8glement G\u00E9n\u00E9ral sur la Protection des Donn\u00E9es (RGPD)."] }), _jsx("h2", { children: "2. Donn\u00E9es collect\u00E9es" }), _jsx("p", { children: "LMCA peut collecter les cat\u00E9gories de donn\u00E9es suivantes :" }), _jsxs("ul", { children: [_jsxs("li", { children: [_jsx("strong", { children: "Identit\u00E9 :" }), " nom, pr\u00E9nom (facultatif)"] }), _jsxs("li", { children: [_jsx("strong", { children: "Coordonn\u00E9es :" }), " adresse email, adresse postale"] }), _jsxs("li", { children: [_jsx("strong", { children: "Donn\u00E9es professionnelles :" }), " CV, lettre de motivation, comp\u00E9tences, historique de candidatures"] }), _jsxs("li", { children: [_jsx("strong", { children: "Donn\u00E9es techniques :" }), " adresse IP, type de navigateur, logs de connexion"] })] }), _jsx("h2", { children: "3. Finalit\u00E9s et bases l\u00E9gales" }), _jsx("p", { children: "Les traitements de donn\u00E9es sont fond\u00E9s sur :" }), _jsxs("ul", { children: [_jsxs("li", { children: [_jsx("strong", { children: "Consentement" }), " (art. 6.1.a RGPD) : inscription, personnalisation des alertes, candidature assist\u00E9e"] }), _jsxs("li", { children: [_jsx("strong", { children: "Ex\u00E9cution du contrat" }), " (art. 6.1.b) : acc\u00E8s aux services de gestion de candidatures"] }), _jsxs("li", { children: [_jsx("strong", { children: "Int\u00E9r\u00EAt l\u00E9gitime" }), " (art. 6.1.f) : s\u00E9curit\u00E9 de la plateforme, am\u00E9lioration des performances"] })] }), _jsx("h2", { children: "4. Dur\u00E9e de conservation" }), _jsxs("ul", { children: [_jsx("li", { children: "Pendant toute la dur\u00E9e de l\u2019utilisation du service" }), _jsx("li", { children: "Et jusqu\u2019\u00E0 3 ans apr\u00E8s la derni\u00E8re activit\u00E9 (ou suppression sur demande de l\u2019utilisateur)" }), _jsx("li", { children: "Les donn\u00E9es techniques (logs) : jusqu\u2019\u00E0 12 mois maximum" })] }), _jsx("h2", { children: "5. Partage et sous-traitance" }), _jsx("p", { children: "Vos donn\u00E9es peuvent \u00EAtre transmises \u00E0 des prestataires techniques dans le respect du RGPD :" }), _jsxs("ul", { children: [_jsx("li", { children: "Stripe (paiement)" }), _jsx("li", { children: "Supabase (h\u00E9bergement des donn\u00E9es)" }), _jsx("li", { children: "EmailJS (notifications)" }), _jsx("li", { children: "Netlify (h\u00E9bergement web)" })] }), _jsx("p", { children: "Ils agissent exclusivement sur instruction de LMCA et assurent des garanties de s\u00E9curit\u00E9 appropri\u00E9es." }), _jsx("h2", { children: "6. Transferts hors UE" }), _jsxs("ul", { children: [_jsx("li", { children: "Le pays b\u00E9n\u00E9ficie d\u2019une d\u00E9cision d\u2019ad\u00E9quation par la Commission europ\u00E9enne" }), _jsx("li", { children: "Ou des garanties appropri\u00E9es sont mises en place (clauses contractuelles types, etc.)" })] }), _jsx("h2", { children: "7. Droits des utilisateurs" }), _jsx("p", { children: "Conform\u00E9ment au RGPD, vous disposez des droits suivants :" }), _jsxs("ul", { children: [_jsx("li", { children: "Acc\u00E8s \u00E0 vos donn\u00E9es" }), _jsx("li", { children: "Rectification et mise \u00E0 jour" }), _jsx("li", { children: "Suppression (droit \u00E0 l\u2019oubli)" }), _jsx("li", { children: "Limitation ou opposition au traitement" }), _jsx("li", { children: "Portabilit\u00E9 des donn\u00E9es" })] }), _jsx("p", { children: "Vous pouvez exercer vos droits \u00E0 tout moment par email ou courrier." }), _jsx("h2", { children: "8. S\u00E9curit\u00E9 des donn\u00E9es" }), _jsx("p", { children: "LMCA met en \u0153uvre des mesures conformes \u00E0 l\u2019ISO 27001 :" }), _jsxs("ul", { children: [_jsx("li", { children: "Chiffrement des donn\u00E9es en transit et au repos" }), _jsx("li", { children: "Acc\u00E8s restreint aux serveurs" }), _jsx("li", { children: "Sauvegardes r\u00E9guli\u00E8res" }), _jsx("li", { children: "Audit des acc\u00E8s et journalisation" })] }), _jsx("h2", { children: "9. Modifications de la politique" }), _jsx("p", { children: "Cette politique pourra \u00EAtre modifi\u00E9e. En cas de changement significatif, les utilisateurs seront inform\u00E9s via la plateforme ou par email." }), _jsx("h2", { children: "10. Contact" }), _jsx("p", { children: "Pour toute demande li\u00E9e \u00E0 cette politique ou \u00E0 vos donn\u00E9es personnelles :" }), _jsxs("address", { children: ["LMCA \u2013 Donn\u00E9es personnelles", _jsx("br", {}), "13 All\u00E9e des Tulipiers, 77120 Coulommiers \u2013 France", _jsx("br", {}), "Email : ", _jsx("a", { href: "mailto:contact@jobnexus.fr", className: "text-primary-400 underline", children: "contact@jobnexus.fr" })] }), _jsx("h1", { children: "Politique de confidentialit\u00E9" }), _jsx("p", { children: "La pr\u00E9sente politique de confidentialit\u00E9 d\u00E9crit les modalit\u00E9s de collecte, d\u2019utilisation, de conservation et de protection des donn\u00E9es \u00E0 caract\u00E8re personnel des utilisateurs de la plateforme SaaS \u00AB JobNexAI \u00BB (ci-apr\u00E8s \u00AB la Plateforme \u00BB), conform\u00E9ment au R\u00E8glement G\u00E9n\u00E9ral sur la Protection des Donn\u00E9es (RGPD) et \u00E0 la norme ISO27001." }), _jsxs("div", { className: "prose prose-invert max-w-none", children: [_jsx("h1", { children: "Politique de confidentialit\u00E9" }), _jsx("h2", { children: "Collecte des donn\u00E9es" }), _jsx("p", { children: "Nous collectons les donn\u00E9es suivantes : informations personnelles, pr\u00E9f\u00E9rences, comp\u00E9tences et utilisation du service." }), _jsxs("ul", { children: [_jsx("li", { children: "Informations personnelles" }), _jsx("li", { children: "Pr\u00E9f\u00E9rences" }), _jsx("li", { children: "Comp\u00E9tences" }), _jsx("li", { children: "Utilisation du service" })] }), _jsx("h2", { children: "Finalit\u00E9 des donn\u00E9es" }), _jsx("p", { children: "Les donn\u00E9es sont utilis\u00E9es pour l\u2019ad\u00E9quation des profils, recommandations et analyses." }), _jsxs("ul", { children: [_jsx("li", { children: "Mise en relation avec des offres" }), _jsx("li", { children: "Recommandations personnalis\u00E9es" }), _jsx("li", { children: "Analyse statistique" })] }), _jsx("h2", { children: "Dur\u00E9e de conservation" }), _jsx("p", { children: "Vos donn\u00E9es sont conserv\u00E9es aussi longtemps que n\u00E9cessaire pour l\u2019usage du service." }), _jsxs("ul", { children: [_jsx("li", { children: "Pr\u00E9f\u00E9rences" }), _jsx("li", { children: "Comp\u00E9tences" }), _jsx("li", { children: "Journaux de connexion" })] }), _jsx("h2", { children: "S\u00E9curit\u00E9" }), _jsx("p", { children: "Nous appliquons des mesures de s\u00E9curit\u00E9 pour prot\u00E9ger vos donn\u00E9es." }), _jsxs("ul", { children: [_jsx("li", { children: "Chiffrement" }), _jsx("li", { children: "Contr\u00F4le d\u2019acc\u00E8s" }), _jsx("li", { children: "Surveillance" }), _jsx("li", { children: "Conformit\u00E9 RGPD" })] }), _jsx("h2", { children: "Vos droits" }), _jsx("p", { children: "Vous disposez d\u2019un droit d\u2019acc\u00E8s, de rectification, d\u2019effacement, de portabilit\u00E9 et de retrait de consentement." }), _jsxs("ul", { children: [_jsx("li", { children: "Acc\u00E8s" }), _jsx("li", { children: "Rectification" }), _jsx("li", { children: "Effacement" }), _jsx("li", { children: "Portabilit\u00E9" }), _jsx("li", { children: "Retrait du consentement" })] }), _jsx("h2", { children: "Contact" }), _jsx("p", { children: "Pour toute question ou demande concernant vos donn\u00E9es personnelles, contactez-nous \u00E0 l\u2019adresse indiqu\u00E9e dans les mentions l\u00E9gales." })] })] }));
}
